上一頁制失靈

按十幾次先返到上一頁,勁唔方便